如果想買apple watch for 跑步時唔使帶電話，係咪普通gps版都夠做

apple watch準用家有啲問題想各位用過apple watch嘅用家幫手解答
一般跑步時帶電話主要有兩個需求：紀錄路程連計時、買嘢飲
想知如果冇跑步時聽電話嘅需求，咁紀錄路程係咪可以返去屋企先同步？
同埋根據蘋果官網話，apple watch 嘅八達通功能同apple pay都可以喺無網絡下運作，咁其實戴gps版跑步都好夠？

爭1000幾百
六啦

已經打算買6，但只係糾結緊買gps版定cellular 版姐，因為買cellular 除左本身個價差之外，watch上網仲要每月比多十幾蚊，電仲會用多少少

佢有問應該買Series幾咩

順便問下，如果想跑步聽歌（唔想帶電話）
用錶+air pods 聽
wifi版得唔得？
可以入歌落隻錶到？

用apple music應該得

睇你聽唔聽歌
唔聽係夠

apple music可以離線，但隻錶本身storage唔多，唔會有好多首

Cellular version benefits:

Music, radio and podcast streaming
Siri
Reply msgs
Make calls
Call Uber to go home

唔打電話咪唔洗電話卡

32gb點會唔夠，我100首先2gb

手機係附近可以唔洗卡打，唔打就乜都唔洗

睇官網又無寫幾多GB
咁都係算數

比你班盲撚睇

咁入歌復唔復雜？
有32GB又唔講法，咁買SE版都夠做
純粹紀錄運動

我搵唔到
感謝

用apple music 㩒一個制直接可以download

睇你有無用數據既需求（e.g. check msg, emails, 地圖, siri)

GPS版已經可以用nike run app track路徑，唔洗上網，SE GPS 完全夠做

得
不過你要預先飛定d歌去隻錶度
同埋容量有限，唔飛得幾多，好似100首以內

利申返，我用apple music

樓上有巴打話隻錶成32GB
先入到100首咁小？
唔通入歌有數量限制？
不過100首都夠我聽

Spotify 可唔可以down歌落隻錶？

得 只要你部電話有歌就可以sync去隻錶 之前我用s2 wifi都係咁去跑步

我冇認真數，約莫

同埋牛係S2，可能少d?